［你今日感激左FSG味］熱刺 對 利物浦 2

細細力推

搵人幫手接力

屌你老母 fsg

依家反FSG會唔會俾人 Cap 圖批鬥？

渣士

琴仔

唐兄

DLLMFSG

已經有師兄整埋fb page bin股東c 了
佢好似直接喺度攞圖

lm

YMCA yeah!

廢青扮有女

你？

Ymca

你地上曬榜wor

但咩叫 YMCA?

一轉台睇最聯立即失波

布思達

Solanke都打得起，希望包皮係錫菲聯企得穩

包皮

踢錫菲難啲
本身都係得埋門叫似樣少少
宜家一場都唔知有無得係禁區掂波2次

包皮跑跑下都可以仆街

1-2?

錫菲頂住呀

魔性澎湃
爽呀

早晨獌

辛苦大家挨夜睇......

林伯.jpg

錫菲聯客勝

錫首勝？

又俾鏝榜首 無了

唔係, 之前已經贏左卡數

哎唷唷

列強真係輪流仆街

鏝根本已冠
三月應該可以帶開十分

鏝已經榜首仲打小場

點解球隊上上下下都知要買中堅 fsg仲係咁仆街死不出手

錫菲聯應該唔使破打比紀錄了

有私人飛機唔坐就要讚
咩人黎

49000

gme 真係恰埋眼黎扒都執錢

唔識

琴晚開市買左咪仆街

Oh my dear 獌連

呢d 垃圾隊真係totally no mood to win

哭了

琴日有下插左落27x 過一陣就升左100蚊
好彩入左少少

垃圾曼屎忽撞棍比佢坐一陣榜首姐

27x個下好似堆app死晒

放左未？盤後又插番一百

今季有9隊坐過榜首

我限價set左28x 幫我入左d

走左啦琴日

含大老闆條鳩舒服啲

Btw 渣士真利

咁遲入場 有得執就好走

係 晏就有得食豐富d 就走人

我真係唔敢玩呢d

唔識抄股注定冇發達

timo 冇正選 可以平賣比利了

佢不嬲唔是一條19

廢過沙拿
不了

輸比榜尾

唔識先發達
輸到你傻呀

仲要主場

柒過我利失分比bottom6

【Now Sports】對於周四英超對手利物浦陷入低迷，熱刺領隊摩連奴在賽前記者會直言是正常現象。

熱刺與利物浦在首循環交手（利物浦勝2:1），當時兩軍排在英超頭兩位，但如今皆跌出前4，當中紅軍更在近5場聯賽未嘗勝果。摩連奴（Jose Mourinho）說：「每家球會，尤其是傳統Big 6都會有這種情況。」

「在19場比賽和數個月競爭之後，沒有一支球隊可以從一開始就贏，直至現在仍然贏。每個人都會面對困難時期，有的早，有的晚，有的在中段。」

對於利物浦鬧中堅荒，摩佬突然「寸王」上身：「我們上季有一半時間都缺乏進攻球員，盧卡斯姆拿有一段時間需要踢足每分鐘，每個位置都要踢。」

盛傳巴黎聖日耳門極力爭取借用攻中阿里，摩連奴直言預期他會留下來，「我在轉會市場剛開啟的時候，沒有預期任何球員會離開或來投。我不相信有甚麼事將會發生，但一直保持開放態度。」

你搵d穩定既黎買
佢仆街＝全世界經濟冚球剷既黎買

又唔見我發左

對上個次30幾年前=未見過

因為你過唔到大海賭一次大細姐

今季都係鏝城冠軍了

本賽季英超形勢紛亂，各支球隊分差不大，競爭異常激烈。九支不同的球隊在比賽日後登上榜首，也追平了英格蘭頂級聯賽的紀錄，1986-87 賽季，老英甲也有9 支不同的球隊在比賽日後登頂。1986-1987 冠軍 愛華頓 86分

4,5場後利隨時又上番榜首
今季7國咁亂

咁似可樂嘅

曼心諗點解錫菲聯仲難踢過利

那來的自信
我利今季有第四已心粥

天竺鼠車車咁快就有h漫

我法國德甲嘢黎到英超
多數都PK
軌嗰幾件
利嘅卡膠 破密集 玻璃貼...

除非其他踢少3，4場咪俾你上一陣囉

kdb sane呢
馬貼係玻璃姐，但勁wo

Sane 一時時
沉嗰時，冇咩機會出
馬貼我都like但出一休二
咁係唔掂嘅

matip fit嘅時候英超頭5

keita破密集時英超頭5

SH又走哂
35幾個班都未走啦

反而體力化嘅非洲球員
喺英超打出名堂
水貨 文尼
杜奧巴 馬列斯 簡奴....

突然好有流鼻血既感受

仲有拿比基達

cctoy開始屌9財經台上熱門
有心關心就會禁入cctoy加啦

見到小妹

天竺鼠車車都有H漫

密集哥
俾高普練壞咗
佢自己admit 咗

嗰邊就咪咁上心啦
Cctoy除咗光明頂po其他我都冇入

我都有入嗰個Post睇

我寧願你比小魔女doremi H漫我睇

第一次睇恒指果張

準備去X記附近貼街招
柒典:我寧願你比小魔女doremi H漫我睇

我睇唔明恒指果張圖

SH到星期五發左既我恭喜你
但我冇膽

要去池x食花生

半夜醒左睇左陣車狗
宜家攰到

個心震緊

咁din

即係今晚做假利

尋晚幫利睇辦睇timo
典知唔出

要美國仔都唔要timo

美國仔 80M
Timo平咁多
你知實力差幾多啦

但美國仔都唔係經常正選

其實 SH 即係咩

我呢幾日睇 gme post 成日見，但唔知咩解

放rudiger or tomori俾我哋仲好
佢兩個都冇正選
車仔太多冗員
實要賣返幾個走

Deal Rudiger

dup得幾勁
不過好過冇人用

我都唔明 係格硬嚟架啦

Strong Hold
蝕到仆街升到仆街都唔放

我40蚊果時買 一升到80幾蚊即刻走左
之後食花生mode
呢啲大錢唔到我賺

Strong hold

騎牛揾馬啫

rudiger唔差啦
鼻屎佬都仲用緊佢

只係速度慢d

今年應該曼城

我都唔識又無窿路學

今日wfh

小心獌連

thx

使鬼咩
買下買下再睇下就識架啦
你估個個都上過炒股班咩

有賺都好啊

我淨係食花生咋

好啦

利：多傷患
鏝：攻力廢左
車：2億水貨
熱：破唔到大巴
愛：虛火
李：破唔到大巴

睇黎今年係曼聯了...

笑4

Don’t jump

仲要冇彈藥去學

60蚊果時買左5仔

本少所以唔係輸好多姐

今晚各位做真利，支持下ok

有keita先睇

屌又4點真係On9

幾點你都假利架喇

今晚一定係咁出

AB
樂馬邊啫
軒泰母
沙明文

2前開波嗰d會睇
但係4點真係勁唔頂
真係老啦

早d瞓，5:00起身睇下半場is ok

坐TSM 未撚驚過

除非佢廠房爆炸

又要OT又要PT online lessons
我都想早d訓

要ot

睇完5:45 洗個臉
早d返工
d老闆見到你咁勤力
會識做

俾多d嘢佢做
牛黎嘅

似你係老細咩

就出bonus要扮勤力梗係依加扮

入左gt同msft

呢幾日你先遲到早退

咁都唔可以放棄蛇王嘅大方向
如果唔係就變用石頭....腳

慘慘豬囉

小心老母用藤條炆豬肉呀

呢啲唔好掂啦

美股可以一股股買

SH

我1月頭搞掂左了

今年幫老細含撚都唔會有bonus

老闆講左都會有雙糧

出neco博下啦屌

Neco 仔對兒子

Simon_Hughes: "FSG are gambling on Jurgen Klopp to deliver what he's delivered in the last few seasons. It's not as straightforward as that as other teams are always scrambling around to try and catch up." [the red agenda podcast]

"Liverpool have to qualify for the Champions League. If they don't, suddenly the players they - it becomes harder to renew contracts. The players they're targeting for the summer might decide to go elsewhere." [the red agenda podcast]

"Every penny the club makes goes back into the circulation of the club's economic reality. FSG profits will be made as and when if they ever decide to sell the club." [the red agenda podcast]

屌你老母fsg

大家估下二月份鏝可以帶開幾多分

雙糧無得唔出，
就算佢執笠，
都係當欠薪咁追

AB
樂馬邊啫
軒泰
短
沙明文

我估係咁，
高普最近好似信返沙基利

@FabrizioRomano: “Liverpool prefer not to sign players like Sokratis. He was offered to Liverpool but they said ‘no’ and that they prefer to keep with the current team, and it will continue like this.” 🔴

食屎啦fs吱

同我地上年一樣

垃撚圾FSG

仆街JohnWHenry

高普似屌緊呢單嘢啦
人又唔撚買
免簽都唔撚簽
柏巴斯達夫普路斯喺多嗰陣都係跟高普

FSG 係利迷公敵

都可以，短兒分波幾好
不過保守黨員嘅廢中一定出老母

雙糧都應該有嘅

阿燊的足球視野

【（利物浦）關於南野不被重用，你知道多少？】
前幾天在群組看到這篇文，覺得解析得蠻好的，因此決定節錄重點給利物浦的球迷們閱讀一下，讓大家更清晰為何南野在球隊前場三叉戟這段時間狀態不佳的時期，仍舊無法被委以重任。
---
文章的重點基本上指出南野之所以仍舊無法像Jota那樣挑戰主力，關鍵在於他對於戰術需求上的理解、比賽過程中的決策，都還不到一個足夠讓教練放心的標準上。
.
最直接的證據就是，南野連最重要的兩項基本要求都無法做好（從文章節錄下來的圖可以清楚看見問題）：
一、Do not run alongside your teammate
二、Do not stand in the same vertical strand
上述兩項要求可以說是現代足球的基本功，也是球隊在進攻端能否釋放出最大空間、破解敵方壓迫的基本條件。如果大家有興趣的話，可以到Youtube去搜尋解析把Tiki-Taka發揚光大的Guardiola體系，也是強調這些基本要求的。
.

換句話說，當南野無法在場上執行戰術需求時，球隊在進攻端的表現肯定會預期更掙扎。所以顯然在球隊這段前場狀態不佳的時期，期望南野能夠帶來改變的言論，或許某種程度上更像是一個死馬當活馬醫的概念。這也是為何這段時間，有追蹤我文章的朋友們不會看到我談論是否讓南野有更多出場機會，反而是著重在主力球員的狀態恢復上。
---
本文也提到，不少球迷會認為南野的表現不夠好，更多還是因為上場時間不足的關係。但實際上上述提到的對於戰術需求的理解、球場上的決策這些表現，和上場時間多寡並沒有太大關係。
.
也就是說，如果今天南野是在臨門一腳、傳球力道的拿捏等這類環節上表現一般，那上場時間不夠還算是合理的理由。但基本的跑動能力、與隊友的配合等這些環節上，顯然就不是上場時間多寡的問題，而是對於教練要求的理解，以及球場執行力的問題了。
.
理解若始終無法到點上的話，恐怕再多的上場時間也無法讓南野能夠持續拿出有說服力的表現。
.
文章也指出像是Jota與Jones為何能夠在短時間內迅速站穩球隊的穩定輪換位置，正是他們做到了南野現階段做不到的事，他們能夠讓Klopp的體系順利運轉，讓隊友們能夠繼續做自己擅長的事。
---
總的來說，南野在未來的日子裡能夠有更多上場表現的機會，或許關鍵並不在教練，而是在南野自己身上。與其說教練不給機會，也許更合理的說法是，南野還沒足夠好到讓教練願意給更多機會。
.
不過即便南野最終適應不良，單純從交易的角度來看的話，能夠用不到七百五十萬英鎊就買到一個至少堪用的輪換球員（至少在一些盃賽或對手實力有限的比賽中還是夠用），也仍舊可以視作為一筆及格以上的操作。

禾今日出咗
巧開心

咁早出糧

請利子食壽司郎ok?

之前交稅冇咗好多
Fuck the HK Government
Fucking the policemen

好今晚6:00佐敦分店門口等
不見即散

我放違泊都唔少啦

呢排抄得好勁
小心

今晚熱狗如果出大聖爺就麻煩嗱
利記克星

但係我利連續柒左成個月

定d黎
今晚反底
印度未來人話嘅

對般尼我夠話反底啦
點知輸鳩埋

今晚贏到熱狗
我請食熱狗又點話

You are not India Future Man

今晚試下唔睇，會有咩結果

咁你係準啵

見到個大學year1既fd都炒gme

唔好short call 輸凸就是但啦

師兄你都幾串下喎

Elke

戀愛了

打左丁

To be clear about Dayot Upamecano. No chances for him to leave RB Leipzing in the coming days, he’ll be sold next summer [release clause €42.5m]. Manchester United are *not* in talks to sign him in January. The race is open for next summer. 🔴 #Leipzig #Upamecano #mufc

或者可以解放老母個進攻能力，
明明國家隊同以前紐卡素都幾多波入

圖 ???

lm等睇走數

之前一兩個星期有時間做又唔簽唔借
而家就算開夠數都唔撚放啦fsg dllm

老母解放唔到
因唔夠ram 又lag 機

荷蘭隊有特製Ram，離隊就要拆

話想簽Konate，我認同佢勁過upxxxxx
但我屌你老母依家要救兵呀仲等夏天

利迷好慘

4點踢 已經知個賽果係點

禁區拎波個ram又跌一跌

睇到屌出黎

明明平時中後場3，4個圍佢，
佢轉下轉下都轉到出來

今晚似贏

似摩佬會做啲on9野

似沙拿著返射門鞋

又燈

睇盤似 下盤筍撚到咁

cap圖等bin c

話等夏天姐
到時vvd好返佢重會買咩

上場咪著返囉

神軒打中場 想輸都難

老母條友揀波踢

cls
又反

sor
睇錯

做野了， bye

我10年迷軒黨黨員

GME

垃圾都迷

今日跌嘅嘅 無心情睇波了

可以一路坐過山車一路等睇

每件垃圾都有佢既價值

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載
終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來
錯過了春天 可會再花開
一千種戀愛 一些需要情淚灌溉
枯萎的溫柔在最後會長回來
錯的愛乃必經的配菜
但見旁人談情何引誘
問到何時葡萄先熟透
你要靜候 再靜候
就算失收 始終要守
日後 儘量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收
也許豐收月份尚未到 你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒 時機先至熟透

所以我先留利po

痴撚線公司

有咩爽過坐5點放工既頭班車
大把位 唔洗塞車

韓國仔戴帽

沙拿大四喜

TAA俾兒子玩到拗柴

今晚一定係咁

.@FabrizioRomano: "I’m told that in the last few weeks the situation has gotten really, really complicated with Gini Wijnaldum. He’s not made his final decision yet. I think in February we will have a decision.”

Unlike what the club announced about Virgil van Dijk’s injury, he doesn’t have a multi ligament knee injury, he only had surgery on his ACL which is positive news for his overall prognosis and recovery timeline. [@3cbPerformance]

要搵台長答佢

IG

Fsg:唔洗買中堅 正

人地收咁低人工同你默默耕耘左咁耐，
最尾個兩年俾高啲人工當補償都要啦

會再凍

今季佢都未試過咁啦

靜啦

問台

我真係以為台豬番左嚟

Ok 熱狗🌭️？

今晚食咩宵夜睇波好

我係牙台

點解你唔肯用你個ac上水

台長贏波先會入黎講嘢
牙米證實了這消息

食住gme花生等睇波

咁佢可以唔洗入了

以後要入氣象台搵佢

利物浦官方YouTube channel
將屌摩對熱刺千里走單騎球入波
十大最佳入球 既第一名
迷摩又然

麥當勞 脆辣雞腿包 扭扭薯條
奶昔 急屎必備

衝呀！！！

又捉一隻藍絲

呢球的確靚

食都食kfc

可以丁幾世
佢d子子孫孫會以佢呢球自豪

KFC=藍絲
金拱門=紅絲

今晚有冇人做假利

買左叮微波爐果啲珍珠雞

好掛住你

gay

收下你把閪口啦
抵你無女

其實台豬去左邊

比李典捉左
培慾禁室係咁含

已all in 熱主勝

落咗英冠啫 如果上返英超都係要再睇睇
反而好期待67上返一隊會點Wilson就真係賣得 今季踢到屎咁都唔知執唔執得返5m

GME post見到路P

珍珠雞我通常蒸
但成日覺得要蒸20分鐘覺得好耐

都係買死TSLA AAPL最穩之前貪玩買埋啲妖股輸死好彩拉埋計都執到少少

唔知taa今晚可唔可以反底f$g為咗唔想科水明知neco未夠班都要塞個位比佢 而家又係要死攬taa 借neco落英冠踢多啲波仲好啦

依家發展成點？
啲沽空機構係咪執笠？？

利申無跟開

100%嘅波睇嚟把撚

Smart ass

四點見

收皮啦 垃圾

平日深夜西波都好財嘅

鹿會開善堂？
垃圾熱主勝有3倍

搞到佢執

一邊睇波一邊抽包

貢刺激

想試一邊屌hi一邊睇波

你可以

.@FabrizioRomano: "Yves Bissouma has been scouted by Liverpool and is appreciated as a player but they are looking at Renato Sanches as well. Lille need money. Liverpool have a list and they’ll decide in April who they want to go for.”

大家今日感激左fsg 味
：F羊
：屌你老母fsg

屌 深夜西波

快all in 主勝
今晚冇bino

下 無邊爐！？

宜家先收工
攰到扑街實睇唔到

有無賓奴都輸架啦

突破盲腸

只想找一個伴 但崩壞的命盤
樣樣亦太一般 無一欄可自滿
全心厚待你 仍然功倍但事半
就是耐性最好的 亦嫌我～悶

講財力投放 曼城一路拎冠軍都有咩好講 拎唔到先要講

穿越千年的傷痛
只為求一個結果
你留下的輪廓指引我
黑夜中不寂寞
穿越千年的哀愁
是你在盡頭等我
最美麗的感動會值得
用一生守候

估唔到布包皮早過我地贏曼狗

認真咁夜點睇

Feel到今晚谷底反彈

波子

係

大敗吧 利記！

一陣傷埋馬貼就精彩

愈叫愈寂寞

Thank you boss Henry

軒+波波

主勝3.2

fsg, 屌你老母

多謝享利0投入
仲要借錢比利記起球場收貴利
YMCA

咩咩咩 東山再起 YMCA

曼聯又係勝利十一人

人地唔傷 你吹牙

哭能左
我哋成班獸醫
國家隊又有生蕃領隊

節哀

今晚奶熱狗袋底

真係癲，根基都未算穩陣
F$G就將高普辛苦贏返嚟同建立返嚟嘅資產攞去賭

放心，一定出
預備豬波，到時真係便錫菲

原來對面冇reguilon 不過我地taa出咗仲廢

All in咗熱 等收錢

攬炒吧

F羊

希望讓這世界靜止
想念才不會變得奢侈
如果有下次 我會再愛一次

誰又是做人世 眼淚不等於一切
獻上我的心 亦要適當去自衛
是 我好勝 我愛哭 不是問題
不這樣愛下個 便傷不到底
誰自願恨成世 愛情不等於一切
共聚又離開 從來並未學到可以發誓
可抱起來 亦拋得低
但學費都真的太貴

FSG真心痴撚線
攞完英超唔夠一年已經講緊焦土

同管理red sox一樣

師兄 日日post歌詞
呢輪失戀?

佢冇乜點傷過已經值一份肥約

今晚傻仔先睇

真，67真係搶眼過Wilson

不過賣 Wilson 蝕水都係抵 F$G 死，當初般尼話肯畀 £12M 買都 reject
貪字得個貧

寧願要個水貨 Sanches 都唔買 Botman

F$G最撚鍾意計呢啲數 屌摩馬高域又係差幾m之後免簽走埋Wilson今季真係好沉 同隊大細丸都搶眼過佢 話說大細丸係仲借緊出去定一早放咗？

Edan fans +1
3:00 個 Cadenza 簡直係畫龍點睛

但呢個版本好睇啲

將美國體育嘅 Tank 文化照搬去歐洲足壇
是咪戇鳩

兩面不是人
兩隊都叫佢賣盤

一早放咗，有返 £3.5M 收

夏天大重組 沙拿 明奴 老母 基達 ox 賣得就賣

正版就懷疑 Edan Locker hehe
呢個版本就唔使問，直頭係
BTW Locker 畀 Edan 淋足三次

賣完人之後買遊艇

唔洗訓可以直落睇埋垃圾利

D 仆街broker DKLM

Btw Edan彈琴果part好有周董啲mv feel

真。
期待佢有更多作品

老細點會咁諗
淨係會諗佢依一刻值唔值加人工 唔會講心

佢地睇長線 要比其他人知買佢地既人冇價講

會唔會人踩人?

雖然有班學生股神好撚煩
但Broker真係好撚仆街
想WSB贏
如果買得返我都入返一股支持

買100熱刺主勝做對沖 訓教

All in個啲真係癡癡地

訓陣睇盤尾再睇比熱狗456

有戲睇直踩算

小妹眼訓唷

哩個鐘數訓起唔到身

唔熟股票 呢幾日淨係睇連登都唔係好明咩事
睇個睇字

［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

好簡略咁講
Reddit有班人想打爆沽空機構
集氣谷高一隻股 想谷到沽空機構要買貨平倉時一定要用天價先買到
谷左幾十倍後 而家有一堆劵商直接唔比散戶買 淨係比賣個隻股 咁就無得繼續谷
而家reddit WSB個邊屌緊鬼 搞集體訴訟

你當打online game集氣打大boss
打到一半gm落閘封區 唔比人入 淨係可以出去

呢個淺白好多

有hedge fund 佬借股/無股沽空GME
比reddit散戶發現左佢地原來沽左140%
所以夾埋一齊strong hold 隻gme正股
等hedge fund唔夠股份平倉
迫班fund佬要用極高價從散戶入貨 (short squeeze)

情況就似2008年VW 比人沽 porsche夾班友倉
令到當時VW股價去到1005歐羅1股

點解要救呢啲沽空機構！？
佢地對實體經濟又唔係有咩貢獻，
又唔係話請左好多人，
破產咪破產囉

佢哋以前沽到幾多公司執笠，幾多人破產，
人地都無得怨㗎

班borker怕爆

而且佢呢種踢法應該幾襟踢

除左佢啲客輸錢之外有咩實質影響

Ian Doyle

Couldn’t spot Fabinho as the #LFC team walking in just now 🔴

bino都無埋

一早講撚咗

無邊爐我訓先

cls

軒中堅

米正選
中堅軒
其他照舊

訓先

馬貼出到？

ys

好返貼又傷邊爐，真係訓算

屌你老味擺軒打中堅
唔好淨係屌FSG
廢中絕對唔係無辜

馬貼會唔會又踢到一半傷？
波波頭同菲臘都守唔到兒子ga ro

如果可以咁出就好

仲用上場條中場
玩完

軒 vs 傾

冇邊爐 喊出嚟

停定傷

應該係傷

唉本身諗住馬貼好返
軒/邊是但一件上返中場
會有返d反搶力

替工都傷鳩埋 不過都要多謝FSG帶比我地嘅皇朝心足唔洗買中堅

仲有咩人擺
擺Rhys同Phillips俾兒子爆呀？
雖則用軒都唔好得好多

The injury to Fabinho is nothing major. He picked up a tweak in training and it shouldn't keep him out for long. #awlfc [bt]

中場要出米拿 我已經知呢場玩撚完

咁玩法分分鐘股災
仲邊有人敢信個市場

特登
一陣神軒有咩事就米拿打CB

去到二月一號就冇事呀嘛
慣㗎啦慣㗎啦
屌你老母
最尾一定係傷成個月

James Milner has tonight become the fifth player to reach 550 Premier League appearances after Gareth Barry, Ryan Giggs, Frank Lampard & David James. #awlfc [sky]

香港以前都有單係咁
不過咁多散戶參與夾爆空軍應該第一次

軒踢中堅咪一樣唔掂
反而用其他人，軒踢返中場仲好

高度資本主義

屌米 origi 打中堅咪得

點都好過rhys
全英超最慢咁濟

大勝吧熱狗

rhy/nat+taa 想輸幾多粒
最少軒可以屌7 taa唔回防

屌文尼

交屁嚟

文尼
人地就入

又畫到唔越

2分鐘就輸...

龍都唔中

offside

深夜西班，good joke

Livarpool

起身朋友可以訓

LiVAR pool

軒咪一樣慢

開個電視就睇到比孫興民收皮

LiVARpool

中堅默契出事

拍手？

高普好意思笑

TAA突左出黎
出多少少都唔掂

livarpool

電視都咁慢？

VAR竟然幫到手，不過TAA食屎啦。

open chance 龍都唔中 仲話世界級前鋒線
傷中堅傷到覺得求其搵條友猜輸打就ok 打左半季，之黎好番就當冇事

我飛咗

開果陣未入，飛完Buffer畫緊線。

點解要睇

邊奴係咪因為唔想打cb曠工

條後防線

難得沙肯比又比得咁靚

再唔出聲就踢中堅踢到掛靴

點解我會睇呢隊西波
啊！！！！！！！！！

YMCA

Son=rashford
Kane=bruno

隊隊都咁打

推得咁慢

新不死人 泰亞高

未撚再出咁多30歲人啦
邊夠人跑呀

傷就唞下先啦

咁傷就唔好踢啦

9同11狀態好咗啲啲

無咗班勝利球迷

屌你老母taa冇人又係斬斬斬

冇人再想睇西波

係咪忍夠深夜西波

明奴狀態好易睇

步頭同埋first touch

今日中上

Sharp 呀

開始記名

奶西 比清 阿叔 柒典去哂邊 全部假利

默契麻麻

何輝講 Harry Kane 講到 Harry Claim咁

佢不嬲係

佢唔係叫Claim咩？

老麥Ching 呢個係你？

柒典閪波好少出現，假利。

俾阿仔喊聲嘈醒咗

夜波黎黎去去都個幾個

貼

超靚！

輸速度都輸死

馬貼

嘩，呢下馬貼失位

遲早出事

佢去咗包神軒

神軒呢球唔只輸頭搥 係輸比Kane控落嚟再比

唔好再啦

中龍

咁都唔入...

FSG: 唔會買中堅

呢場不論贏輸都幾好睇

又鏟人

文尼沙拿終於肯合作

差啲

牙糕啲tackle

唔係我

喺度但假利 西波唔睇

咁靚都唔入

又鏟

Thiago

紅得wor

神救

又嘥左個open chance

好撚驚牙膏

泰成日拎黃想打70分鐘就閃？

垃圾水貨

泰應該唔洗幾耐就要停賽

起身睇收市

文尼終於有返呢啲嘢睇吓

馬屎以前都成日拎黃

馬貼so far球球好波

牙膏上場都差啲直紅

新不死人 實俾人狙擊

水貨

佢打單防中真係頂唔住
始終都係要等bino上中場佢先會好踢啲

TAA同沙拿0配合

似乎都半場和

唔好燈得唔得

咁自信

買咗100主勝

有早餐

TAA要廢到幾時

落咗主勝200

差唔多啦
食到兩三日

無波入或落後角大準備

場波悶到

5 6 7 企定定睇明奴 痴綫無人肯上前幫

Daddy 一貫作風

matip 自己帶波上la

Harry kane 唔掂了...

一齊換啦 咪鬼煩

文尼似上返力

英人team kill

點解利記可以踢到咁拉龜

傾成日攝 終於攝到拗柴

廢

好擔心佢，快啲入更衣室唞下啦

「防反擊」

今場佢嘅body fitness好似麻麻咁

見佢勁神心 respect

米拿老母

Ab

真利死忠名單
牙米
娜娜奇
nga
唐兄

猁上次半場領先已經係7-0

前面三件啲火花今場好咗啲

老母完美隱形

真
好似銳利番少少，文尼係爭個入波

文尼今日又咩事

正常發揮

先唔係囉
佢打防中解放thaigo

好過米拿

英超幾多分鐘未入波？

虐老咩

米拿已經完全跟唔上

5xx

唔明水貨去到k 角位
永遠都係cup返大位

唔明點解唔試下落底

我屌你老母文尻又食撚咗屎黎？

要射波
落底不了

啱啱就試咗次

文尼

我啊婆都試守佢啦
下下都cup 大位 / 回後

真係diu出聲，波都唔識攞

前面三個輪住大爆炸

F9今日好似好咗

又射唔入

羅列斯上身，難搞

今場都係 0-0 1-0 咁上下

文尼今場好撚差

係 1-0

想訓了

臨完場兒子打反擊絕殺

好過之前幾場啦已經

隊波踢得好撚好
好耐無見過

m7換沙短啦屌

何輝場場波都講下塊草地

中場大放題

Thiago 比起其他中場
起碼55波真係會贏

有咩講

佢啲落剷好牙煙

今次有講塊草皮幾貴

Yes

一開波就講熱刺將美式足球塊草皮賣左比列斯聯

GOAL

f9

之前成日幫呢間草地公司打飛機

hendo long pass

明爐

等半場停到雞？

終於入波

Bobby

Tap in

文尼明奴

終於有人留意到何輝成日講草皮 煩撚到

米拿叔真係老啦

屌奶星 2021英超第一球

終於食到

抵佢入波
今場打得好生

Dier

dier縮腳？

好難得一個進攻兩個都正常，
平時點都有一個瀨屎

VAR 走人一球
1-1咪中lor

場場開波都講濕度

文尼條撚樣終於做到野

軒式長傳

下半場係咪要熱血反CUP了

個波比得麻麻都唔救
就比明奴笨入咗

屌
2月都嚟緊

上次對熱都係F9絕殺入波

未講高材生

起碼交到貨

竟然冇比人吹offside

廢中好似贏咗咁

終於......

漏，有請葉鴻輝

1月29深夜先入

又係f9
上次又係f9絕殺

自動當選goal of the month

咁都俾到

No hin no party

文尼今場好多球都係爭少少爭半步咁

負碌足球

彈到個龍都捉唔到

俾著幾個月前文尼應該體毛off左

費奴狀態真係好返唔少，希望可以keep到一排

F9

咁7法反而入到波
交屁敗家左半場

HT: Spurs (0.09) 0-1 (1.85) Liverpool

草皮好緊要架

利啲人踢到舊草皮都可以傷

其實係咪可以試多啲遠射 對面都逗得幾深

特色嚟，有一排做埋天氣報告添

1月就完終於開齋

利而家點都冇冠 唔洗再黑你

今場個個都踢得幾好

終於有得慶祝

費明奴今場啲走位控球過人有番少少靈氣，抵佢入波

兒子果球入左而家1-0 應該就係經典利記既比賽

好彩有捱夜睇 下球又唔知等到幾時

Ok la,
唔無羅里斯佢都開左齋啦

每月一球

今場會試下自己去自己爆

半場計，taa終於冇咁西

482 – Roberto Firmino’s goal was Liverpool’s first in the Premier League since December (Mane vs West Brom), ending the Reds’ run of 482 minutes and 93 shots without scoring in the competition. Alleviated. #TOTLIV

同埋肯自己射

個陣好唔平衡
兩個閘打得右邊
啫喱完全唔後上咁滯

佢上埋既話軒會比兒子中出

Taa今場啲傳波好咗
上半場多得佢同水貨壓到對面左後防要包到好後面
先俾到交屁嗰邊咁多空間破越位屁生性啲已經入多粒

見到沙拿傳波比文尼
但係文尼最後兩腳

冇亂鳩咁斬了
但四場先睇到代價好甘

明奴有態場波好睇好多

無鳩斬
似落左order

紮醒起身一睇就入波 仆街唔洗訓

兒子攻taa嗰邊喎
玻璃貼回追幾次

交屁真核

隊波係咪醒咗

寧願要控球唔想輸反擊

Btw 泰仔係咪想做第二個不死人
好似場場都有牌

訓醒 居然有波入

有冇諗過對面冇左列基朗條邊先打得順左

佢前場hold到，轉到身，做到波，成隊係順好多

無咁多9斬

因為就完轉會 冇得夾fsg買人

掉轉可能連波皮都掂唔到

對住TAA : 喂，喂，你咪撚斬啦，𨳒你老母

記得條友又係好跑得

留意到呀泰d出腳都幾狼

係，傳返中間，之後攻擊選擇更多，唔洗俾人守死一邊

robbo落左order唔落底？

仲打得好撚順

控一腳做個變向 再傳比文沙
真係有番佢以前既狀態
希望keep到

同埋佢成日標波
好驚佢會攞紅牌

高普應該小過佢，而家咁幾好

錯，應該小過成隊波

貼 老母 泰 明奴

條龍骨頂得住

明奴控波同二傳係成個組織嘅核心

希望攞翻啲信心

高普戰術核心

kane off

玻璃貼又傷？

應該都有小埋taa成個半場格硬要數應該得一下鳩斬，好撚大進步

Phillips

nat phillips

貼...

馬貼半場又

玻璃貼

中！

痴撚線又傷

貼又踢一放二？

屌呀？
踢1場休兩個月變半場？

仲以為換M7

Matip bino 都爆埋

我返半日工 再請病假先

Yes
頭先比kane 壓到隻腳

去死啦屌

幾勁都好 次次一場半場又傷 點搞

撚有一

沙拿

熱狗出拉美拿
勁多小動作

垃圾沙

唔關佢自己事⋯⋯
佢俾人整傷

Winks 同 拿尾拉

馬貼又半場玩完

WOOOOO 2-0

taa

走場玻璃貼

Taa

又嘥open chance

交屁值得起銅像

TAA

今場竟然兩大百屌入波

菲臘斯

Taa又會無啦啦空哂

又係咁
上半場有馬貼
超勁
下半場
傷
完

反底啦好嘛

明爐一早自己射啦

垃圾沙又要控左腳

靚撚到

taa百屌
明奴又係

TAA wadiu

Nat 尊嚴之戰
證明比廢中睇你係得既 值得出多啲

埃及狗又射飛機

對波食咗藥黎
突然咁順

泰亞高 好撚慘
成日睇住佢要執波 執第2點
但係身體太單薄 唔夠人撞
依幾場睇左好多球 人地解圍出黎
佢都係執唔到粒波 局用頭頂俾返對面
搞到無得好似上年咁瘋狂禁屌

幾時推返神軒上去
唔洗泰亞高做執波仔

唔反taa了

屌你老母咪撚再出馬貼啦睇撚到嬲

TAA條L樣終於生性

Matip 應該傷得唔輕
肯定關骨事

希望taa可以打返起

希望taa打返起

2-1

高波佢就得
速度快同地面波

岩岩起身
馬貼又傷左

屌...

Taa隻閪腳
終於識入波

屌，即刻比人射世界波

摩佬泊巴士泊到咁

On9，可以咁空

即刻輸

仆街，世界波。

冇佢冇bino既防線
靠Ali了

屌以為換米拿

輸明奴冇回追

全部追哂入禁區做乜9

秒黃

yellow card

屌

冇人係禁區頂

對面出超必

個腳趾尾拉西靚到

joke

rhys 地波都廢
上場嘔血級表現

屌咁快就拎牌

做乜鳩貼又走場

Son 屈Nat 應該屈到喊

世界波

發生咩事 沖完涼返黎2.5收米

5成力都跑贏

冇馬貼又等收皮

終於蒲頭，就黎要掉西瓜。

放馬貼去意甲養生算啦

鳩吹offside

Nat + 軒
同冇中堅一撚樣

事實真係冇

有預感Phillips會出事

線都唔洗拉都知無

無堅陣

Thiago...

牙糕爆缸

又少件 T6

屌鳩你禁區頂完全冇人任射

廢中：再嘈搵南野打

屌牙膏見紅

爆咗頭

頭都爆埋

Phillip好似唔係幾掂

爆頭

係咪下季先見得返牙高

冇店過

直頭唔得

牙泰好吸傷下

軒神的重要性

好過廢波先

為左反底傷一堆人

Bino 下場出得？

反正馬貼都唔會出到
不如叫佢打支針....

安樂死？

冇中堅

Williams同佢從來都未掂過，一個踢非聯一個德乙都踢唔掂

想好似費托咁？

牙膏

新龜頭

1-3

MOOOOOOOOOOOOO

Thiago變咗阿差？

Thiago 好博

好周星馳feel

成個廁板咁

靚到痴線

個頭

泰

點解光頭佬踢親利都會爆頭

手球

三叉翻黎？

hand ball

水貨終於有貨交

屌呀 10號傳11號

終於見返正常沙拿

Thiago一返黎靚留波

牙膏好似有頭髮喎

手球 冇lu

會唔會吹Hand ball

WA屌文尼傳比沙拿入波!!!!!!!!!!

又livarpool

明奴隻手

冇啦屌

屌你同上次一樣
賽前態差，但打落咁積極
然後下場回春一場就

龜頭都有頭髮，離開左利留長先知

計唔計入都好文尼呢下比得好靚

9成冇

文尼助攻沙拿

咁都唔吹既話仲叫咩var

比人拉到咁 手點control呀

睇得Mon應該冇lu

一定計唔入

實吹到冇

兩個都HANDBALL

熱狗件15唔吹 Foul?

屌你老母

Dier 犯規wo

其實都合理

最on9呢啲波又唔會吹翻佢犯規，根本反智

Handball 1-2

一人一球

犯規啦佢

乜撚

等於var吹冇十二碼，但又唔會吹插水

Foul返dier得唔得

Var is bullshit

對面手球佢睇都費事

通常咁樣跟住會失返球

3 個終於再攬攬

咁唔吹dier?

The reality is while that is handball, it's a foul by Dier before/during it so as there's no advantage in giving #LFC the free-kick, the goal should stand

DLLM VAR

Gary Lineker
@GaryLineker
What a bonkers handball law we have at present.

先中熱狗隻手

明奴隻手擺橫要keep平衡點attempt handall呀傻鳩

Lomo

以後守方一野拍落攻方隻手屈撚哂機

改左例
進攻一中手就手球

1. Firmino gets fouled by Dier
2. Ball hits Dier's hand
3. Ball hits Firmino's hand because of the above

Decision? Free kick to Tottenham

第一下dier手球先啦屌

終於見到佢

唔好咁肉酸，呢球吹handball就100%

佢同米叔包好多球架啦

終於有個正常人

關你撚事咩

Dier 球手球又睇唔到
算啦扮清高好容易

MANE

Mane

人哋個後防派膠

多謝dier

今日3大撚屌都入波

百屌嘅全部入哂波？

今次睇唔睇var 呀？

咁撚樣漏都得

D球例冇計ga wor

屁！！！！

offside?

「我唔理對方有冇錯，總之你打人就係唔啱」

未睇var

點off呀

唔敢慶祝

都話文尼今日有態架啦

次次都食硬熱狗

今日隊波係咪食咗禁藥

其實唔會唔吹 隻手明顯移向個波

屌 講波佬嚇鬼

熱刺好廢..

鳩毛太長

Mane taa都1射1助

平安鐘時間

留番d下場同下下場入

人地兩個中堅仲廢過phillips

對面後防護波助攻

仲有樂仔助攻

咁多個摩狗契仔嚟講，Dier睇怕都算最廢果個

Taa返生

繼續有得出場先好野

白頭仔真係好勁

最後係吹返俾熱狗freekick

識葡文

真

成日睇錯T6個頭係足球

靜啦屌你

其實改咗例
而家進攻只要有手球
所有入波同12m一定disallow
唔理冇心又好波打手又好

話時話，人哋件Moura仲未出

咁講又好似可以唔買人

而家var睇緊你入波唔係睇對面有冇問題，下次因為咁樣吹對面手球唔計你入波佢又唔係咁講架啦

Firmino 真核

助攻先100%係

熱狗泊大巴啦 唔好學人打反擊喇

又唔係佢漏

仲有剋星巴爾

咩都係
總之成個進攻有手球就係
可以睇最新球例
hkfa有得down

呢球var handball吹走冇懸念啦
進攻過程就算波打手都要吹

冇model唔驚

F9今場真係算Ok

第一球

想睇白頭仔入波

打弱隊唔識入波 大撚鑊啦

文尼屌你呀

其實對攻真係冇驚過

我仲以為文尼視野咁好

咪就係，好心弱智就過翻獌狗po啦

文尼個後傳

呢下真係唔易
呃人呃埋自己

交屁呃埋自己

屌你文尼後腳

都係唔好咁快講住

仲以為文尼後腳

好彩先入球
冇大巴 先有得入波

屌你地班仆街燈夠隊波未

冇kane真係好大影響

以為後面有人

仲以為咁流暢咁勁

個球會唔會羅里斯叫佢漏架

睇佢自己跑返轉頭，成件事柒到

覺得球例有問題又係獌狗
咁你同股東有撚分別
佢哋唔係最撚鍾意話反fsg 就係假利

kane今日唔掂
連軒都頂唔嬴

AB

屌菲 嚇死人咩

其實f羊係咩

唔好攻啊

屌宗

對面都唔搶
好好笑

假利定股東？F羊同YMCA同地位

With five goals and 16 assists, Trent Alexander-Arnold has been involved in more goals than any other Premier League defender since the start of last season. #awlfc [opta]

你話人唔識球例
至少人哋都仲唔會出聲
但你又學股東質疑人哋撐邊隊叫人去返獌狗竇
成件事即刻low哂

Jones出黎練踢中堅

佢不嬲係咁

繼續係後場猜算啦
反正對面都唔搶

唔好屌宗啦

我知咩係ymca但係真唔知咩係f羊

琴仔
贏波你開心啲嗎？
我只會話
唔怪得佢俾人杯

又係時候睇老母護波 避波

牙高

大聖

南野中場其實唔錯

真核

大戰球員

唔想睇屌宗

sorry囉咁弱智都係留翻係到

個頭好似止唔到血

大聖爺

邊個反宗呀 一陣就有人批鬥你

大聖會唔會黎多野倒掛金鉤

今場我覺得米老認真唔多掂

如果冇牙膏今場實西到仆街